Questa cartella contiene i controller a cui swagger assegna le richieste rest

*registrations.js* certifica e decertifica (aggiunge ed elimina anche dal database)

*users* permette di comunicare con il database per cercare gli utenti certificati
